法國好多黃絲左膠已經口朱北伐毛哥了

又話佢𠝹薯條票又盛，好心啦入閘都係150票咋，你地成三百個泛民選委分一半畀佢都得啦

真心唔明嘈d乜

唔係呀牙達
依家佢地既睇法係
比提名鬍鬚仔之餘仲要推胡官入去
毛哥唔夠架